[投降等於贏] 因應美開徵懲罰性高關稅 中國緊急決定擴大進口

因應美開徵懲罰性高關稅 中國緊急決定擴大進口

〔即時新聞／綜合報導〕美國預定最快最明天（6月15日）起，對中國進口貨物徵收懲罰性高關稅，導致美中關係再陷緊張，為因應這一舉措，中國國務院昨天（6月13日）舉行會議，決定擴大一系列進口，會議還特別強調，重申維護自由貿易。

綜合中媒報導，昨天的會議由國務院總理李克強主持，確定擴大進口的產品包括有關民生的日用消費品、醫藥和康復、養老護理等設備進口，也將落實降低部分商品進口稅率措施；同時確定，將大力發展新興服務貿易，促進研發設計、物流、諮詢服務、節能環保等生產性服務進口，並增加有助於轉型發展的技術裝備進口，並設法掃除進口環節中的不合理的管理及收費。

另外，支持跨境電商、擴大免稅品進口、及強化知識產權保護等，都是會議中特地提到的項目。

贏国不如直接宣布投降啦

五毛去晒邊

贏到開巷

若然屬實, 中國或成最大嬴家

亮劍

贏到連五毛都唔洗返工

五毛調晒去港獨po潑冷水未返

今日美國公布關稅清單
五毛應該等指示，唔敢入貿易戰post

班五毛應該係推其他post 轉移視線

因為呢啲新聞無灰色地帶，佢地無得轉移去人身攻擊

環時：買晒外國啲糧食,等佢地無得食

昨天的會議由國務院總理李克強主持
某人有事就隱形

推晒落強仔度, 今次佢慘慘豬, 劉鶴就冇事

亮劍

搵人黎同我買哂佢D野佢!! 一件不留!! 你老美好快就知驚!!

邊度黎仲有咁多美金買野

居美的中國人回家吧

強仔變左李鴻章

第時簽不平等條約都肯唔洗親信劉鶴簽

強仔變左李鴻章

幾時見皇帝要認衰

五毛進口有冇得諗

香港水貨佬發啦今次
海關呢輪一定隻眼開隻眼閉。

都未解決技術掠奪同版權問題

中国口交部: 希望美方切實吸取歷史教訓，順應時代潮流，傾聽愛好和平的民意呼聲。

睇睇下有啲似689.....